快閃樹窿 有問必答 有苦共享

歡迎

Condom有分淡唔淡?

仲未訓既

你呢

就訓喇，六點幾又要起身

豬肉幾錢斤?

18

又覆得幾快喎 衰鬼

邊夠你快

點解一世人都咁失敗

因為你仲未掌握到點做人

分手未

有排

屌 犯賤

condom

試下耍脫啲?

有咩所謂，唔急

催人分手你真係第一個

冇意思嘅感情維持嚟做咩

雞肋

淨你識做愛

做既事情

幾時咁灰

當我生命燃燒唔倒落去

我發現自己係一條濕柴

啫係多嚿魚啦